求解答Surfshark vpn電視睇唔到netflix

Sony smartTV
開左vpn連日本
Netflix轉埋JP地區
但睇唔到日本既限定片
彈左下面畫面

換過個mon

電視喎
有冇其他野要set

試下轉第個protocol
都係唔得就唔好用vpn，試下用surfshark個smart dns
官網有教學

Netflix 電視app 會detect 到